[真心一問] 大家係咪諗住就咁算？

依家光復行動一個個完又一個
反黑警大遊行去左邊？
星期六，日就得咁多，香港人又善忘
想知最重要 對凖港共，黑警濫權 議題去晒邊？
義士係咪wfc？繼續任由黑警捉義士，放晒D鬼？

push

同問

每星期光復？
之後五大訴求wfc？

係咪唔記得晒？

無人話光復嘅同時唔可以反黑警

等民陣囉，佢地唔係話有意再搞咩

肯定唔會失焦？
依家個個光復主要係針對蝗
但最迫切嗰樣反而放埋左一邊

又等人
又依賴民陣？
好多光復大遊行暗地都有民陣撐架啦

咁你搞囉

唔係準備7月21咩

依家民陣只係顧區選
姐係d光復大遊行啊

係咪迫切議題就唔理？

721係點
好似未confirm

Push

搞一次純聲討黑警大遊行，讓黑警再一次柒出國際

又等人
又依賴民陣？

That’s true

咩9
所以咪話唔撚理民陣囉

咁你搞囉，定你又係想等人呀？

有幾樣野等
1. 香港民主人權案
2. 立法會選舉
3. 下次民陣遊行
暫時立法會已經放暑假 各高官繼續龜縮 無乜抗爭目標 除非你想搞革命直接推翻港共 但依家民怨未夠深

好呀
你撐唔撐先？
咁快d幫手推下post啦

黑警呢？？？

幫推

撐呀，你快啲入紙申請啦

係囉屌
而家得啲難鳩連儂場 free hug乜鳩用途都冇

分散咗少咗人出=事實
啲人見少人就開始唔記得呢個月發生咩事
所以個人認為而家要搞返次全港嘅(港島)谷返啲士氣

係
唔知做咩
好似圍爐自high
完全分散晒

完全正確✅

推

其實點解成日有哩d post，根本大家都冇停過…

點會就咁算
每個weekend 都做野keep 住做野，keep 住士氣
搵機會再做一次大型遊行

問題係戰線散晒
迫切議題放埋左一邊
好似各自顧自己區
無左焦點

有機會？
一次比一次少人wo
最重要嗰d又無晒聲氣
7.7晚仲話要反黑警大遊行
依家只係玩光復

7月21或8月可以搞個針對黑警既遊行 set deadline唔成立獨立調查委員會就行動升級
但係未夠人肯冒暴動罪襲警罪既險勇武抗爭 其他人都講過 要有返魚蛋個陣既血性
依家恐怕最多都係圍多次警總掟幾隻蛋跟住一二一二撤

Pis

我覺得光復可以令本身未試過出街表達自己訴求嘅人參與，明白行出嚟先可以解決自己社區問題。
另外令佢地明白我地唔係鳩嚟，唔係搞事，係個社會有問題先行出嚟。

係咪開始要set deadline?

721 OK
好好呀
我覺得勇武定和理非都好
遊行，定集會都好
點都至少有一個係只關於針對黑警先囉

77嗰次咪五大訴求，包含咗反黑警

我無反對光復
我亦會join添
只係好似最迫切既問題無左？？？

有手足提議731反黑警

其實依家都只係行左一個光復，唔好諗到行左好多個 713係光復， 但714唔係囉，個重點都係 雙普選 同 完全自治

向民陣表達吓，始終佢哋肯call就一定人多

人多就

真心 我都覺好似愈黎愈左膠
五大訴求冇人再提

但我又會諗返轉頭
其實呢一刻有冇一啲野係做到 而又比到壓力政府
而家好似係大家冇方向
所以遍地開花黎做住先咁

利申 支持反tvb 反大媽 但覺得要搵返方向

倒轉左？
係7.7晚發生既事先更加需要有一個係只針對黑警呀

真心有d跟唔上，但實際上香港嘅問題真係有好多，唔係唔記得問題，宜家每問題都要處理

都唔知你急乜 形式主義害死人依句野明唔明？你以為搞得一兩個月就會有民主？
你話光復係玩 我屌你老母啦 你試下自己第一排頂住班差佬 比cid影撚住先啦

我無嘢講

但都希望你理解到而家政府冷處理，

而其實香港係等緊外國介入

地區遊行反水貨同中國遊客，最重要意義係向佢哋輸出革命思想

成個正苦都係中共既人
擺明正苦由你地黎 唔理你地就得
繼續做衰野 推監控制度 推dq

依家7.27都有喎

係咪應該回歸重點？

推，之前咪講過唔搞咁多光復囉，點解個個唔記得左

都要，但應該點? 圍多次警總? 但圍第二次效果都一般，咁目前有啲咩方法

岩岩先搞完立會咁大單野
比d人冷卻耐少少先啦

留意左樓主一排，開餐po都係屌人唔人升級屌人唔衝
大佬真係日日狂衝咩

之前好似見過話星期六光復，星期日反送中？
但冇乜人再講落去所以都冇再留意
不過咁行落去真係越來越少人
集思廣益下有咩方法挑返起送中件事？
例如搞次針對黑警暴力行為既？

我都係拋下磚，希望引到玉

宣傳手法非抗爭

其實成場運動入面真係有一班人係極勇武派，佢哋好希望可以直接解決所有問題，所以我都明白留住點解咁緊張

但目前我諗大家都係缺乏咗一個可行方法，但同時又唔希望相關議題陷入冷卻，所以先以地區議題嚟保持市民大眾嘅關注

老實講，立法會都衝咗，下一步可以點? 我都搵緊答案

我都支持驅蝗反tvb
但呢d都係次要
政權同黑警先係重點亦係根源問題

嗰班港豬有咩要爭取都係喺屋企食花生多㗎
當佢哋真係覺醒咗 有一成嘅人出黎
都唔會夠我哋呢邊嘅民氣消散得咁快
大把人仲可能已收貨
你睇下我哋遊行人數一次比一次少就知
趁而家民意仲係高企 應該集中返 警察濫暴 義士被捕 雙普選 呢啲急切嘅事
教育港豬出嚟抗爭真係唔係呢個時候

講得普選未

啲牌子講兩句、啲歌上下榜就打曬飛機，兒登仔係咁

普選喇唉

但核心都係政權所引伸
黑警濫權係7.7晚上完全顯露無遺

但依家竟然係光復同連儂牆。。

其實Set Deadline都幾緊要
唔係只會無了期咁做
但依加林奠每次都錄音機咁講好似冇位俾人set條deadline

星期日個個咪係反送中

我覺得可以將你既睇法理解成 暫時未有好好既時機去勇武

而我覺得係依家民氣仲係到既時候 做下其他行動去maintain番 再等恰當時機行動絕對唔係一個唔好既方法

Push 已經有啲散

無錯

好憎果個出賣義士既黑護

點報仇

政府無賴冷處理
係咪我地都冷處理？

一切各區問題核心都係政權所引伸

你話輸岀革命？
反而我覺得係輸入革命意識俾香港人先

條友根本諗住衝幾次就會搞掂唔掂就衝到掂為止

推，但我覺得係同時進行，政府都同時推行咁多野啦

PUSH
我都覺得好似暫時太多光復行動

推啊

除左光復左既屯門 同埋黎緊既上水之外 有幾多？

我都唔想咁諗樓主
但大家勇武同時真係亦要思考

唔一定圍
係講梗依家既行動焦點都無左政權，黑警濫權問題
遊行又得，集會都得
但不是爭住個個搞光復社區問題，呢d都係支線任務

次次都係衝完 先撬得開政府個口小小
100萬人 唔理
200萬人 唔理
自殺 唔理

進有時 退有時
半個月前21號玩到71 而家幾號?
定係你覺得個個星期都可以好似之前咁?
而家中共港共擺明同你拖長黎玩

應該係少左一個方向

我星期一已經INBOX過民陣
叫佢地搞一次對準黑警濫權既大遊行
不過無講日子

依家空左21號,大家不如試下INBOX比佢地知
或者係佢地既POST留下言
等佢地知道依家香港人既憤怒
唔好比其他市民既呢份憤怒淡左先黎搞

咁714唔係講緊重點？ 依家做既係keep住個勢，持續表達不滿。點解？ 因為依家冇嘢好做，冇好時間做。我哋既致勝關鍵係香港民主人權法，所以我哋暫時要等。依家唔係五年前，冇所事事唔知等緊d咩，依家係有個目標。而且今次既手段好左，唔係佔領死一個位，而依分散出擊，持續出擊。

當然，升級行動係要諗定，最好買定裝備，萬一法案有咩事.... 手上既唔係防具，係武器。

多謝你留意我
我意思係遊行又好，集會又好
依家焦點分散晒
重要議題都放埋左一面
只顧自己區問題

要民陣發起 同時要full gear表示對黑警濫權既不滿

終點係中聯辦

引到架
超集中針對黑警都夠迴響

Okay

駁唔到

我覺得做埋上水就夠暫時
再搞多幾個會out focus

佢依家有排都唔岀黎架啦

唔係

係散晒

發夢12號有條柒頭 朝早8點定9點幾開始屌鳩班人乜柒都唔做 係咁叫人衝 自己就連豬嘴 同盾都無隻
到真係黎料嗰時就縮撚左唔知去邊 我個fd話佢縮左去後邊 磚頭開兩邊都唔識 成舊飛出去tk隊友

呢個問題我一開波答左

推呢個

(置頂) 真普選抗爭三部曲

見熱門黎緊仲有個九龍城

21號呢 好似空左

各有各做 百花齊放

老老實實，個個星期咁搞我就真係覺得攰喇，體力真係有限，次次都跟住政府/黑警啲反應嚟搞遊行/衝擊，全部都治標唔治本

根本所有香港問題嘅核心係個政權，亦同主權問題有直接關係

尋日出完個post講港獨，結果俾人話我行得太前，咁所以我就瞓下先，等10年8年後大家擘大隻眼睇清楚問題根源，兼下定決心推翻政權先叫我起身出嚟打過

依家從來只係講梗焦點分散，人流下降問題
另外，
革命從來唔係一朝一夕，孫中山都用左一生時間
革命派起義幾十次先成功
我係勇武姐，但無唔接受你和理非

所以你又唔治標又唔治本

反而和理非好鍾意屌勇武

我buy
但依家問題係無
而且太散
政府係推好多野，好落力赤化
但香港人又唔係下下都咁勤力岀黎呢

我覆左架啦
你睇睇

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

你覺得我之前冇出過嚟？

冷靜少少先P牌仔
無反過你個7.14，但好明顯依家人流少，議題好散

開左口有乜用? 開左口確認佢又撚我地?
6月21到7月1 打左幾多場仗 今日先10號叫做岩岩回返條氣 咪搞下一單囉
咁多日黎 班手足有放棄咩? 星期六日 連搞兩單 黎緊又上水沙田
成日講BE WATER 呢個時候係散左少少 因為冇普選帶黎既問題已經深入香港
散完咪聚囉 你睇下個標題係咪見到就燥

問題係行完黑警理撚你
大家唔係唔記得
係遇到樽頸位咁啲水自然流去有成效嘅行動
而家只欠一個好嘅idea

True

20 21號可以搞

又太前，好慘
好快就全面赤化
愈拖，成本愈大

咁你肯定會失焦？
遍地開花
你有心你咪搞一個出黎
支持你既人自然有人到架啦
不分化

唔入紙啦 圍狗屋都唔入紙 612都唔入紙(大部分地區)

唔係反送中+dq

我驚你百年歸老都見唔到港獨之路

光復完夠回復常態
問題係焦點分散
既然你都知成效不大，點解依家要由得分散，消耗人力物力呢

true

係 大家已經原諒咗林鄭同警察叔叔

唔係和唔和理非 你可以睇返621至71既人數 事實係有限既戰力要留係有用既地方 我都知戰線愈長人數愈少
你都講得岩 焦點係散左 因為香港實在太多問題 但係手足都需要時間抖抖 而家10號 正好抖左一排 手足抖完可以準備下一個消耗大既行動

肯咩定
依家已經失左焦

真心，要注意番5大訴求 同 黑警
集中

反黑警大遊行

睇黎係

大家打支線打得咁撚開心都唔知做乜撚
明明主線仲未打到中boss 就瘋狂打支線

得啦P牌，無反對過你既光復區選行動
只係你要明，香港人一散，就好難聚，由其中間派，淺黃嗰D
大家都知核心係政權問題
但偏偏個個做左自己社區先

今個星期日嗰個沙田 請問你係計落咩呢？
光復 定 聚焦訴求

光復行動唔關反送中遊行事嫁大佬

係囉
打機都唔會只打支線啦

反黑警大游行絕對係大PROJECT 今日已經10號 係呢個時間提出 文宣 到出黎 絕對係好時間 但係要排期

又咪係遊行
你真係想反黑警有冇啲有實際作用既活動？

係囉
所以咪焦點散晒

各有各嘛

快啦得個講字

原來大家個Timeframe唔同，唔緊要，你建議個時間表出嚟大家討論。

從來冇諗過有生之年會見到
我5年前已經深信港獨係唯一出路
3年前我去民族黨集會以為有希望
結果今時今日仲係俾人話我太前
所以我係真心覺得有生之年唔會見到

屌 ban橋比橋啦
批判有邊個唔識？

民生事務歸根究底都係政治問題，搞左嘅遊行希望可以聚焦返我地本來嘅訴求加真普選

算你老母

玩埋今晚就要認真返

講普選我覺得真係要林鄭下台先得
依家佢做d咁大既project 搵鬼信

咁大個標題，應該民陣搞，選舉前一兩個月搞，fit啦，希望佢會做。

真心 黑警問題真係要針對返，要求獨立調查委員會

應該就監控燈柱升級

gd
有呢句個心定左dd

冷靜d先

黑警呢？？？？
7.7晚上已經表露無遺
係咪選舉前先無啦啦講返？
民陣已經好撚落力搞光復十八區啦for區選啦

我覺得tvb同寶礦力嘅post多咗啲
係有價值但係唔係重要到洗曬版囉
五大訴求呀咁多位

本身遊行其中一條訴求就係反黑警濫權
你特登搞個又係遊行仲要剩反黑警咪仲失焦

仲有條社會信用評分

7月7號唔係光復喎
同意要再搞
但又遊行？

咁你想點？
有冇idea？

你聚唔聚焦都好 777都係唔回應
勇武又好 遊行又好 都改變唔到佢主意

依家眼見既希望就係區選 所以我唔反對百花齊放

而家遊行淨係識叫「香港人加油」應該係訴求嚟？？？

依家已經失撚晒焦喎，因為太散呀

知啦
泛民打手

7.7個次我好肯定唔係咁

睇返巴/絲打你d post都真係勇武底
雖然我知繼續落去好易淡化件事
但認為依加應該俾其他人回一回氣
同時亦係好好機會令和理非接受勇武派行事方式

革命係急唔離
如果依段時間未有行動好好準備自己
加油

其實唔係針對蝗
係針對政府同建制

不分化不割蓆啦好嗎
我信大家見好就收

人流少算係正常，冇咁多人願意次次都出來。所以各區行下都係算係留住d人，不至於淡忘。

但係我反而覺得人開始習慣先係問題。77個晚咁嚴重，但係回響冇想像中大，大家都習慣左警渣係點。

而裝備方面，唔係唔冷靜，真係有需要，去到個一步真係要革命。

咁其實你有咩諗法，有咩打算去解決依家既問題

見好就收，依家18區爭住拎期搞光復wo

係，可以有好多可能性添
但中共始終係boss
極權永無可能俾真民主予人民

有預感變雨傘

7.7真係咁

多謝你

區選關泛民咩事？1/7個陣好撚多本土巴絲打話會參選 主力係佢地

咁有信心？
瘋狂玩膠自以為fake黑警一事
就知豬隊友小朋友太多

呢啲時間大台應該出黎帶一帶

各取所需

下下靠連登難免會係咁

義士唔係condom

點解唔直接

我地無亡記 ， 但未得民生 何得民心。

推到民陣搞721百萬行

係咪已經拉得太多人？我發覺大家冇一開始咁緊張義士
我地要focus返「撤回」、「沒有暴動只有暴政」「釋放義士」

要搞就搞旺角啦

已左膠化

Agger, 但而家主流民意最盡都只係奢望極權會送個真普選俾香港人

Well... too simple, sometimes naive

係豬隊友太多
大台亦有私心

不認同要有大台，唔好本末倒置

P牌仔你算叻仔

講得岩

黎緊嗰次你計落咩啊？

Condom

係架，但好快已經比大家屌到反晒皮
其實如果有人帶錯風向
我地咪再帶番去正確既風向囉
諗好黎緊有咩計劃
手足們一定會出番晒黎，毋忘初衷

再講 光復某d地區的確係幾鼓舞人心
可能因為我住正重災區
有咁既機會去屌柒建制，真係好難得
當然我認同某d地區係唔急住要光復！

利申 所有發夢日子都喺到

你搞啦屌
唔好得講字
有人搞我一定去
狼人話光復同時唔可以反黑警反送中同埋要求放人?

下就我唔知，夜晚肯定唔係，而係叫咩鬼野林鄭下台

的確係政權有問題
但唔理港唔港獨都好
點樣推翻個政權先係我地要諗既野
其中一個關鍵位係香港人自己
如果冇人知咩叫民主 No one fucking care自唔自由
仲點會有人同你一齊推翻

我都好心灰意冷
如果有人話你行得前，不如試下再講多啲等人諗多啲
人類發展要互相學習同提點

Sorry都要講句，如果咁就放棄，你都唔係好愛香港

你肯定不會焦點分散？
依家已經散左啦喎
亦好多人搞光復係針對本區社會問題啦

叫民陣吹個獨立調查委員會大遊行
應該好多人去
個遊行同時都舉五大訴求

push

幾路進攻 ！

死熱狗樓主擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

所以喚醒革命意識好重要
我一早已經覺得革命係我終身事業
多謝你

屌 咁而家確實係無人搞主線活動丫嘛
都係嗰句唔係淨係屌 要意見就唔該搞

咁唔差在bk埋我啦俾你呢D泛民打手屈慣

香港人真係咁撚善忘

推埋信用體系就應該會爆煲

有私心就緊，當係一種合作關係亦無不可

講唔好聽嗰個，最重要既議題始終intangible, 光復行動係有即時反應/歡呼

追dopamine係人既生理本性

好奇怪，你做咩覆其他人又唔覆我
人地講到明係反送中，重申五大訴求遊行。
仲係新界第一個非光復為主題嘅遊行，
啱唔啱你口味？你會唔會黎啊？
要求真普算同獨立調查委員會喎

無可能升級,唯有咁

見好就收 得些好意須回手

新手上路 靚女多多關照

開PO叫民陣721百萬行回氣啦

如果係咁，不防試下自己做主道
人人都可以上大台
但唔好諗住係又衝唔係又衝

pish

我自己諗過嘅係搞中聯辦，想正式挑佢機，唔要中共d垃圾野影響香港。時間係14過幾日，想睇下到時有冇咩回響先。但實際做咩，冇諗頭。

關心埋陳伯plssssss，話要無限期絕食

個關注度太低了

點先唔叫分散晒
係咪每星期繼續出港島先叫集中
個目標點先叫有效 係咪要衝到入禮賓府先叫實際
事實上就係大家都搵緊方法黎做
你地一個二個淨係識屌人點點點係無用
如果你有實際意見你大可以好似星期日咁自己召集人加申請不反對通知書黎組織一場你滿意既行動

答漏左你你mon住我喎haha
因為其實用地區性好易分散焦點，會容易落入社區問題
你覺得沙田會易集中D 定 灣仔西環易集中D？

因為其實用地區性好易分散焦點，會容易落入社區問題
有你講無人講

就係唔好有大台
其實精神領袖已經有，就係天琦
我深信佢岀返黎都會退居後線，成為群眾

我從來都唔愛香港
我行出嚟係因為我覺得自己對呢個地方有責任，即係公民責任，但責任並不等於愛
我一直分得好清

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

覺得心灰，懷念先烈

焚而不燬台灣魂—鄭南榕

他出生在二二八那一年，
生日裡烙著劫日的印記。

他成長在肅殺的威權年代，
但年輕的生命有著昂然的身姿。

他許諾自己成為一個行動的思想家，
一個外省囝仔快意地行走在荊棘之地，
當他點燃自己的生命。

劫難的印記終於要化成灰燼，
火光熊熊，
整片土地都因之映照著光明。——胡慧玲

同埋我冇話放棄，我只係話瞓陣先

我想理性討論下嘛。
我都覺得係要變，但未諗到點變。
首先，個焦點係點理解？
個遊行話到明係重申訴求，未行就已經話失焦，係咩原因？咁係咪揀個無社區問題嘅行先ok？
咁點解灣仔同西環又唔會無啦啦失焦？

最後結論個方向就應該係唔再行，而係揀一個定點？如果你有好想法點做，我一定支持。

我上面答左架啦

連登啲革命家係要搞苦行係要突破曾經做過嘅野
十足十日本以前咁
話要搞革命直接針對共產政權就梗係去搞社區問題
明明社區問題嘅源頭就係禮義廉完全控制區議會邊忽唔啱班革命家口味

咁你求其登記做選民去投個已失效議會咪算
你其實post都可以唔洗覆

無錯。。。應集中訴求方向。。。
全力追究警察暴力濫權 同 成立獨立調查委員會

咁社區問題既根源係咩？

有啲公我贏字你輸嘅感覺
總之屌左，又無好橋

我咪答左
特首辦/西環

都係個句
有建議就講
唔好齋ban
齋屌無意義

係
一定要黎鋪真係升級既行動

光復同五大訴求並冇衝突
最緊要keep住抗爭嘅火

香港人善忘係真

push
個人覺得光復行動搞一星期就夠
之後(好似係721)民陣/自發要搞遊行繼續聚焦返五大訴求同埋黑警濫權
咪因為光復而放過共產黨同埋警犬班仆街

可以講白啲究竟你想講咩？
我上面拋左幾個問題，都想討論下。
你想講個根源係政府？所以只係需要搞政府就得定點？
求指教

其實光復都係得兩個

但你話屯公個次成唔成功 我覺得成功
拉攏到部分中間/淺藍嘅人
而星期日嘅遊行都係針對番原本嘅訴求

不過我都明而家啲行動唔會推得郁政府 但勇武都要時間準備同都要有個地方比我地衝 咪做住等

又唔係得狗察總部一間狗屋

姐係你覺得每次運動日就係去依兩個地方，集會再謀後動就ok？

咁我又覺得我嘅責任唔係單單投個票就叫fulfill咗
我成長嘅年代，接受嘅教育，從來冇話投票=盡咗公民責任，我理解嘅公民責任係包含好多嘢

答左啦上面
721 特首辦/西環？

死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

唉 儲完民氣後要做d野

我都無唔buy光復/地區活動你冷靜d先
唔係咩都二元對立
我只係想應該點都有返一日係針對政權/黑警
7.7晚一事理應點都有返一次掛？

咁你點會唔愛香港呢？傻豬

我咪答左你

一日兩個地方兩個遊行可唔可行
反正地區都係幾十萬
之前全港出到100萬
拉返勻兩邊幾十萬

我意思唔係講光復，
係講 分區嘅 對準訴求遊行。
我唔明白嘅係，個遊行嘅出發點係對準訴求，點解會比你地講到香港人已經諗住就咁算咁
係咪一定要如你講出灣仔西環先可以叫做有用？

黎黎黎，同我傾下
其實依家都宣傳梗架

贊成反黑警大遊行！

我答左啦喎，又答？
不如你認真睇多次

光復已等於預左黑警黎踩場 即係同黑警交手

的確係要有返一次反黑警嘅，好同意
咁你唔係應該一黎就屌大家係咪咩諗住就咁算，而係開個post 去brainstorm一次個活動點做。我諗大家都會好樂意！

好啦好啦
我愛之深責之切

我無野講

唔係
係任何可能有效嘅野 都試都做
堅持落去
唔放棄
隨傳隨到

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水
7.14 - 沙田區大遊行
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

幾時反黑警遊行？

我都係 只係 我見身邊啲人團火都未熄
今日周圍啲post 都一野屌出黎吹淡風，有啲不安想討論下。
如有冒犯 請見諒。

至少我唔係！

反共啦

你睇下？
一個針對7.7晚一事而針對黑警都無

不如咁問
有冇人黎緊周末喺唔太想出地區遊行
而又想做返啲嘢？
比啲意見 brainstorm下

推 唔好停

7.21好無

俾你講到我好似好傲嬌咁
唔傾呢個point

我已視革命為終身事業架啦
好啦，原諒你

乖

我第一個舉手兼舉腳

理念一致就唔洗傾啦
唔洗圍爐打飛機

你擺明係啦

D人見到我地傾咩架嘛
不過間中開下post俾人屌下係要
屌下屌下過程中都會令其他人叮一聲諗通

btw仲有個訴求更重要：
我要真普選

係雙普選

咪一樣

等你搞囉
又係屌人唔做
痴鳩線

收皮啦死熱狗擺明搞分化
豬閪一名
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

獨立調查！

獨立調查一路都搞唔成係因為
獨立調查團隊一定要至少有一位法官！

d狗唔敢

我話欠一個大家認為可行有效嘅idea呀

有啲傻鳩以為淨係特首

yes

咁你想搞乜嘢先
遊行？起你底你又話和理非冇用
勇武？地點？可行性？後果？
你有乜idea先

上面答晒，追下post

知啦知啦
bk埋我咪無眼屎乾淨盲

運動要成功一定要擊中要害

下，聽講立會就黎(開得返)會喇喎
咦！

星期四解紅色警示

咁啲議員咪可以安全進入囉

喂！豬閪一名 其實係狗撚黎
死熱狗擺明搞分化
鬥堆啊喂熱狗閪搞分化我屌你老婆 老婆都唔怕比人屌 熱狗真係畜生嚟
抵你老婆出去做雞, 比我屌到你老婆子宮頸癌
快啲去幫黃洋達瀨屎眼啦！

開個新post?

係啊，講咁多，你申請到不反對通知書我咪跟你去囉
e 家民陣都未搞好

岩 如果唔係香港人好撚快唔記得

樓主高質會員

沙田 將軍澳 遊行主題係五大訴求

呢個就梗

個個掛住玩連儂牆 TVB

唉

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

可唔可以搞番反黑警

義士消息需要有
係咪要靠記者先可以攞到料

Super true

721?

我都唔知依家搞乜

再次包圍警總

推 屌搞光復唔撚係而家 開始失焦

散晒
最無謂就係TVB，連儂牆，社區遊行
左膠化

咁一齊勿忘初心啦

失撚晒

推推推，好緊要

唔建意⋯⋯

我知講出黎會俾人屌

地點真係要諗諗

冇人放低過義士
冇人放低過所有訴求
但要知道，運動有好多不同形式，直接遊行係一種
其他間接形式的遊行、連儂牆係轉變的形式，讓力量壯大或是維持下去
我知大家都好心急，我都係，每日睇新聞都覺得中國對香港的控制越黎越嚴重
但我都知唔急得，一急就好易輸，唉…………

其實我覺得抵制TVB可以淨係喺網上行動

依家大家可以傾返點樣去喺社會抗爭入邊的政府回應訴求

最直接嘅方法就係再嚟一次包圍某啲建築物

但切記
越夜越危險+難成事(參考返呢個月嘅行動)
個人認為分支活動>後續活動

黑警濫權問題需要被重視
已經有幾次挑戰司法立法制度!

但721可以係重心

最重要係聚到啲人

軍政府

720？

反黑警呀要！！ 7大訴求先係解決問題嘅根本

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

up

係時候推返上熱門

對唔住 會唔會太急？
21號又有其他遊行

將軍澳政黨已取消

7月20日旺角反警大遊行

Source: 素人行動

普選呀

可唔可以唔旺角 佢地上次魚革有演練過
狗屋？

不如集中搞一次遊行係放義士先

720都得架喎

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

唔錯，除左777下台
請開po大力宣傳下
必會熱門

Agree 下台反而不利日後推進

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊重新聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

呢排睇咁多和理非戰線，都有啲疲勞...

啱啱樓上見到

普選喇
冇普選，你個個星期都要遊行光復
冇普選，政府死攬警察唔會成立獨立調查委員會
冇普選，呢個政府日日玩9你

黑警要追究到底，但冇普選係唔會有獨立調查委員會架

我簡單啲答你
好多人會覺得政治議題唔關佢事，所以過去一啲大遊行佢未必會出嚟
但係搞呢類嘅社區遊行，你會喚醒一班淨係關注自身利益嘅人出嚟
然後提高佢哋發聲，提高佢哋對時事嘅關注，
然後增加佢哋喺下一次遊行會出嚟嘅機會

亦都另外一個實際啲嘅情況
大遊行嘅目標真係打大佬（例如反黑警濫權，要求真普選）
好多人打行完唔到大佬，係會沮喪，會無力
但係如果你而家搞一啲細遊行，關注民生
搞一啲自己社區急切嘅議題，從而令到當地係停止相關政策（例如屯公考慮取消自娛區）
你係能夠增加市民嘅滿足感，
能夠令到市民覺得原來自己走出嚟係真係有作用
咁樣佢先至會有動力喺下一次打大佬嘅時候願意挺身而出，
如果每一次行完你冇爭取過任何嘢，
你只會累積一次又一次嘅灰心同沮喪，
而呢一樣嘢就係一場長期運動最唔應該發生嘅局面

Diu咪話721

我個post昨日開
一早知721啦

個 po喺最新彈出泥。。。我去推 po謝罪